20190913 林鄭閉門招認 乜都冇只剩三萬警察支持 面對香港人寡不敵眾

20190913 林鄭閉門招認 乜都冇只剩三萬警察支持 面對香港人寡不敵眾

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告